被指因政見不合襲擊 15 歲男同學 五名 14 -16 歲男女被控普通襲擊 保釋候訊

去年 11 月一名於柴灣區一所中學就讀的 15 歲男學生疑因政見不合，遭多名同學以雜物襲擊，警方事後拘捕多人，當中 5 名 14 至 16 歲的男女被控以一項普通襲擊罪，案件今於東區裁判法院提堂，暫毋須答辯，案件押後 7 月 20 日再訊，期間各人獲繼續保釋。據悉，事發時班房內有約 20 人，事主遭人投擲空水樽、棍網球、竹籤等，當中三名被告涉向事主投擲雜物，另外兩被告則拾起地上雜物給三人，事後有人報警。

三男兩女被告，年齡介乎 14 歲至 16 歲，他們被控一項普通襲擊罪，指他們於去年 11 月 20 日，於筲箕灣襲擊一名男子。五名被告獲准各以 1,000 元現金保釋，須居住於報稱地址，及不得接觸騷擾控方證人即事主。據了解，事主遇襲後身體有擦傷，但傷勢不嚴重。

案件編號：ESCC1067/2020

咩事

呢種？

如果係杯葛藍屍,其實冷暴力就係最好嘅校園暴力

睇個勢被襲擊果個似係狗仔或者藍絲

如果係佢一定大造文章狗家屬點樣俾人欺凌
呢d似藍打黃/一班黃忍唔住打藍
如果係蝗二代都一定會提

最好幾樣嘢都唔係
所謂君子交惡嘛
大家唔講嘢咪得囉
冇人可以強制做朋友既

多數黃打藍啦, 藍打黃既邊會告

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

冇錯啦

真係慘, 咁細個做政治犯

死藍絲報驚撚，抵你俾人杯
開學返到班房俾人杯得仲甘

Push